babydisucss仲黑過bk，新ac回咗兩句已被bam

你好，
這是親子講場自動發出的郵件。出於謹慎的考慮，你的帳號已被暫時停用。
請繼續瀏覽，但在管理成員審核前，你將無法回應或發表文章。我們對帶來的不便表示歉意。
要查看更多指引，請參考我們的社群準則。

我只係回過幾個人奶post咩都冇做過

有冇二手人奶賣？

估計你講想飲人奶

起底樓主

你詳細講咗啲咩？

———————————
⚠️請注意以下專搶新Po頭幾則留言，再屈樓主係五毛嘅新五毛會員—
「好野可以出街lu」

罪證
1. 胡亂屈樓主五毛

#2 回覆

2.胡亂屈樓主五毛

#4 回覆

3.明顯五毛言論

#4 回覆

4.明顯五毛言論

#8 回覆

5.承認自己係五毛

#19 回覆

no

大家小心，果度嘅審查仲癡過bk

又係灰狐巴你老婆近排點

冇事喎
我回過幾個post都冇事
你講左咩野

ok la

人奶post最多咪話想飲奶

屌你唔好話我幫你擠埋

你咁樣騷擾人梗係比人del

人地講餵奶你講飲奶
抵block

一個新嘅討論區冇理由無端端ban人

我留咗十幾個都冇事